歷史上禁止股市沽空係咪真係可以防止大跌？

有冇年資比較多既股友知道歷史上禁止股市沽空係咪真係可以防止大跌？

其實沽空既意思係睇死你期限後D股票唔值錢咁解
睇唔死 你間公司冇咩野 沽空係會輸死

所以禁沽空係經濟衰退禁黎都冇用 因為你D股票期限後真係會唔值錢
有人賭你唔值錢 就自然有莊家派牌俾你賭 禁黎係冇咩意思